［LOL] Dinter 都有講反送中

有時間不妨睇下

同樣係lol gamer
Dinter真係高toyz好多班
全部都好中point
佢應該讀書成績唔差
佢既邏輯思維好好撚多
對比起
Toyz成個弱智仔咁

最重要唔好再比toyz賺點擊
就算你唔睇dinter都好

睇黎佢真係好關心社會
利申冇睇過佢台
幾憎台仔lol

dinter > toyz >>>>>>>>>>>>>>>>>>狗

連Dinter佢係台灣人都咁留意同了解香港發生緊咩事，反觀下身為香港人既Toyz
Toyz知唔醜

如果唔係台狗屌佢撚會道歉咩
佢都唔當自己係香港人啦

Dinter不嬲敢講

「Ban台就ban台，被解約就被解約」
型到

Dinter明顯成熟得多啦
自問自己都唔係好了解台灣政治